政府：首次代幣發行及加密貨幣風險高

關黑客撚事，班人知唔知咩係ico...

人地話緊個平台無譜風險高係因為黑客wo
大把 exchange比人 hack啦

ico都會比人hack嫁

個廣告係就係鳩d，但唔可以否認crypto有好多黑客搵食既

正常ico 唔會咁易比人hack到，隨非班人換左個address,至於exchange 比人hack 機會都好大，所以我將啲coin放晒落去wallet,根本v 神講得岩，根本就唔洗centralised 得平台，最好就用decentralised 果啲，例如idex，中心化交易平台有違crypto本質。